每日150個都冇人講

每日150

ok 講左

趕

錯別字好正常，我明嘅

唔係155左好耐咩...

👌

不嬲連登仔關心港女做雞做愛多過關心香港前途

建國

而家香港要建國好有利 美國總統係trump 佢出名係本土派同我地一樣 呢樣侵侵會幫到我地
而我地需要選個領袖執行建國 首選係仇思達

樓上條友典型冚家鏟

抗議每日150人落嚟香港

推～

要求150個新移唔好由內地輸入！

民

議員做過咩